[樓豬得個睇字] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (66）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

西波真係不是浪得虛名

FVV其實瀨過教練袋底

字母甩手

盡哂力啦,係衰兩球罰球啫

點解可以咁7

點解會唔比可愛射？

佐真奴做過愛

可愛打到死未，場場40mins up

Ot就可睇可愛呢隻怪獸屈機

字母冇哨子護身唔識打波

俾埋個屎忽窿護直插

第三節打到成舊屎咁 屌你老母

筆掃
Fvv

馬刺出品 必屬佳品

Danny geen 終於入

球證

字母同middleton不和?

都夠死啦

球證捉籃板呢d位咁緊

樓g

綠屎百屌成金

公鹿咩波黎 攻唔入

屎綠

屎綠！！！

字母好廢呀
又話籃底怪獸既

最後二個to 睇到戰術差距
明明速龍做兩分戰術都夠贏 整球高難度3分

KL單手

字母係籃底好似走步

好型

執到23個板

全部都係馬刺嘅舊將

屎綠:我佈這個局佈了一年之久

好能痛呀

可愛防守

但籃底成日炒粉

已經冇乜力

籃底被姦

扑頓食咗kawhi幾次

冇睇到,字母俾人守死定狀態唔好?

字母表示：好似比人打完幾拳咁

打到手都斷

字母致敬吾皇

除左可愛同西卡叫做對得住份人工 其他垃圾waive哂佢啦仆街

中左眼兩次

就比人打死

屌你件比毒素廢撚到

字母

山哥

隔離post 仲吹奏 字母 屈過吾皇

阻住山三分

炒呀

Hill

G.hill

阻住山穩如山

George Hill !!!!!!!!!

阻住山

諗住咁早都冇得睇
居然仲有OT

Gasol 黎到冇戰術俾佢底位單打....

Hill好撚屈

攞LBJ 出嚟比較都係想引戰 無意思

Hill瘋狂救駕

字母笑話

中間頓3次呢d 弱智foul

Hill 大心臟

kawaii -6

Hill勁撚到，吾皇堆粉絲完場又要屌鬼了

可愛洗框入波

字母哥

字母：誰來救駕

可愛癲到

8TO

我仲諗住打kobe mode係有極限

準4雙

字母成日甩手

扑頓好撚勁

公鹿自爆

又係Kawhi carry

扑頓兩次呢d 失誤

中間頓條垃圾幾時死

第一次見打到咁撚7俾人炒咁少嘅隊

we will we will rock you

鹿一個打得唔好換另一個

龍打乘點都係fvv

坦白講同kobe 仲差好遠

條友好似唔識打作客咁

中間頓同筆掃幾時死

你講邊隊

kobe出名季後虫

講真速龍已經見底啦 走唔遠

睇佢地打波都冇默契／跑戰術

一係單打一係傳外三分 完

卜頓第日會係完美既二當家

Siakam成場都打得好,係end game果幾下炒

Kawhi hard carry 真係痴線

鹿

扑頓要留啦 守可愛守得幾好

公鹿依家同當年垃圾龍有咩分別，兩個allstar關鍵時間隱形

唔係最後個兩球罰球炒，都唔洗ot

kawaii 炸板

2ot

今季又係勇冠軍

直接頒獎啦

反而細加同Lin黎左 隊波冇哂默契

真係好7
No.1 guy 打到咁正路應該係俾人大炒

雙OT

只係字母7
成班龍有成3件過5成
但鹿班契弟咁撚樣炒都要ot
笑到中風

2OT

hill又射罰

Kawhi喺低位要波唔比 係要佢出3分線拎

場場都係咁走到東決超額完成啦

屌想落街買早餐

山哥勁

唔係 2ot 吓話

阻住山來一記絕殺三分

fvv 絕殺is 100% ball

希望打到5OT

打死可愛

LOWRY絕殺

阻住山真係好沉穩

鋼鐵有淚

開季已經講左

唔係foul out左咩

打橫抬出去

Ototot2

信得過西波龍暫停完出黎打個西波->2OT

fvv 3分絕殺

Fvv又可以開開心心打到尾

GHill呢啲咪大心臟lor
屌你老母字母

叫個TO比Siakam再黎3分炸板

準備睇護士既放置play

FVv 死左佢啦

唔係勇冠仲有邊個

勇士一定係拎冠架啦
冇第二隊

個波唔會去到kawhi度 fvv射球閪波 2ot

nurse 可唔可以畫啲戰術俾內線丫吊你老母 gasol今季係灰熊都刷到30分啦

其實好唔好即時犯規俾佢射罰球好d？

由25去湧 已知至少3冠

上年final炒完
成季都苦練罰球
佢今日得左

要kawhi開波係咪on9其他4條友發緊夢?護士諗住唔叫TO都要焗住叫

打拓都冇出全力

所以咪冇囉

Siakam又做儈子手

字母枉為東岸第一人

fvv air ball middleton絕殺

抵讚

等睇中間頓救世

希望比fvv射

一入其中一球罰球鹿就落後一分

發現對面出唔同人即刻叫timeout

2 timeout

得分手段仲係太少
過多2年先係完全體

Bud呢個時候call timeout做咩

Fvv射

唔係自己攻勢都可以CALL TIMEOUT?

就睇下護士畫d乜撚出黎

見到有龍球迷仲著住derozen件10號波衫

QUOTE錯

叫fvv出去射波

針人地個排陣做回應

拆戰術

係自己Half court射囉

coach 大戰

咁多速龍fans仲著緊defrozan

雙加時

繼hood之後
沾狗又要出嚟問上年hill去撚咗邊

屌

睇怕呢到又叫囂緊出輸豪

咁就又OT

又係2號戰術⋯

球3 分想點撚樣

完啦好嘛

單打

字母老遠飛埋黎

好撚勁, 搞咁撚多野, 咪又係可愛ISO

屌好彩絕殺唔到

2ot 球證全面進場

護士比bud 一眼睇穿哂

無錢換衫

兩隊廢隊

鹿命不該絕

貴架一件波衫
唔好哂

教練的重要

屌你老母GHill上年騎士又唔見你咁撚落力

馬刺人先識用馬刺球員

真係無其他

冇咩問題

LBJ棄將生涯年

字母呢下協防勁

呢個timeout部署守可愛守得靚喎

bosh都有

仲有好多vc添

Kawhi:唔撚想打呀dlkh

要不是我馬刺 你們速龍公鹿都完蛋了

畢頓荷沙>>>>>>護士

cam 岩岩個幾件on9仔

出meeks 都唔出佢

護士叫第二個timeout係咪只係想可愛抖多陣

一眼望落去 勁多10號

被迫睇埋啲西波

字母飛左半個場黎守

公鹿讓兩個TO你都係要打到2OT

不過我又唔介意

是撚旦>>>>>>護士

走左個d人既波衫仲會大特價 比我都買十件八件訓覺都好

依個真

2號戰術 你知我知個單眼佬都知
打死都衝出去協防

Air Canada

又話老占可以全面提升隊友能力似封印多過提升

其實有咩問題

meeks其實有咩用？

致敬lue

irving冇占士
兩年都入唔到finals
hood又入唔到
it又入唔到
hill又入唔到

龍學咩人講戰術 根本無
個Time out係用嚟休息

龍隊真核VanVleet

贏佢啦鹿仔

之前有訪問過球迷話一件波衫唔平所以就算轉左會既都會照著

出黎頂垃圾時間

球擅清泉兵工廠

可愛個樣就死咁
打成50分鐘

Nurse真係好撚廢 泡泡龍請既教練冇個係有料

廢咪唔出 都唔明講足成個季後賽做乜

都要挾啱時間
Weak side 咁樣飛出黎唔易

全隊最好嘅三分射手

上豪哥仲好啦 呢d渴望上場既人 分分鐘 貢獻仲好過正選 龍個教練 食古不化 屌你老母

字母中間頓都5foul

著kawhi一陣走左未又要再買過，係緊買前球星

回塘啦

如果再打到3OT會唔會所有star都foul out

講到其他人唔想出場咁款

無機會姐

James 都入唔到

Playoff

正 foul到3陣打

Foul out

話口未完

IBAKA 點解出咁少?
傷左?

有機啦

O on

字母foul out

球證！啪啪啪

留名睇字母走 但鹿贏

球證做到野

ref

射街重得，但防守就

可愛好難foul,out

閪波龍咁都輸就死撚左佢啦

球證真係做哂野
咁都輸就收皮啦

放心鹿會贏 球證係幫鹿

呢球blocking foul?

第一場同今場尺度差九條街

Kawbi喺低位拎波又唔撚比

真係廢撚到命都無
仲話Lowry宜家33歲 等多幾年就到佢上位
我諗Lowry63歲準備拎老強果陣都屌打佢

鹿打法好難draw foul

阻任山幫筆掃執屎

銀仔:開個foul out比佢,等速龍贏返一場

字母 5-16
Beldsoe 3-16
中間頓 3-15

點解可以打到 2 OT

yes隻腳仲郁緊

fvv 自信3分

今場進攻都係靠班短人

gasol

FVV 甩鞋

又係fvv射3分

細加三分

Fvv收皮啦

家嫂

gasoft > fvv

vv正式成為垃圾家族一員

Fvv咪撚起手啦

SLAM DUNK!

Gasol 3分carry

就即管睇下佢宜家全場咩命中

大大力

Fvv妙傳

原來護士有上連登
終於肯空呢個位俾GASOL

加嫂都準過fvv

咇撚夠未

Kawhi抽筋

On9 筆掃

雙加時可愛咁樣飛身鋤樽

佢不嬲都係自己人嚟

slam dunk

屌又屈Kawhi

green fvv 兩個頂哂

吊你仲有力入樽

可愛

Kawhi 攰撚到 慘

型撚到

對方少左主力 龍咁都贏唔到 得唔得申請棄g4

呢球好癲

岀lin啦

入完摸下腳

可愛痴撚線

KL真係機械人嚟

有筆掃龍應該無問題

可愛傷?

辛苦晒可愛
呢隊波好難CARRY

可愛攰撚到

KAWHI咁樣CHUR法會唔會傷

你就想

抽抽地筋啫應該

可愛:屌你老母我下年都要組團,好撚攰啦屌你個閪

Kawhi要插喉喇

士氣返曬黎，但kawhi好似拉親

259 又入30分

raps dun deserve Kawhi

fvv係私生仔都唔撐咩

可愛勁撚到

拗到吖

咁又係
Linsanity咩

叫可愛攻中間頓啦。。。。

就係要chur到可愛傷 等你冇人簽 逼住續約

字母23 個rebound

lowry 同powell 都6犯

走步喎

佢個隊已經二個明星級別 再組就巨星

Fvv除左bad foul to wide open炒之外做有咩用

好消息 FV 5 fouls

vv 6犯 lin就可以出

兒燈好撚搞笑 同輸豪爭波打既人全部都有原罪咁款 炒幾球又屌turnover又屌 出個咁垃圾既人都唔出輸豪 咪更加證明輸豪連垃圾都不如

一球三分

上年打9場都有人要啦

lin仔有冇機出

依家nba，好多球星傷完都大把人簽

出meeks都唔出佢

細加咁樣剷搏foul

vvt唔該foul out

飲水機lin

係歧視呀dlgh

點解fvv 咁廢都可以出咁耐

FVV好出色地証明左自己playoff唔得
點解仲要用佢

無左字母無人協防lu

GASOL汗都無滴既

Gasol 又carry

細嫂今場真係已經做左好多野

因為其他人seasons都唔得囉

學返blo上場個球

關鍵球皇

可愛同細家嫂真係燃燒生命咁

根本有波俾白熊打就仲係勁

歧視就簽都唔簽你啦

龍有fvv ，鹿有bilegso

可愛個唇都白哂

白哂個嘴脣

加拿大咁多Asian，唔洗賺錢呀

Kawhi

有無人覺得,速龍辛辛苦苦入2分, 人地鹿係輕輕鬆鬆就追番2分

驚你去其他隊有得出場 講吓笑啫

kawaii 自己失波 自己搶

可愛偷波快攻入樽搞掂

但教練到2ot都唔用就真係好怪

fvv 咁撚廢都唔屌得?

食翻啲機油先啦

可愛呢球

中間頓

勁到。。

又foul

防守之鬼

kawhi癲到

2號戰術真係屈機

kawhi反應好快

KL痴撚線

正到

Kl

molamola
果兩球TO要還

痴撚線可愛

可愛生命籃球

字母帶隊能力歷史級

西琴呢下一定無foul

中間頓幾時死？

速龍冇戰術俾佢..
佢做既野變左3分同傳波就冇...

可愛知唔知自己剷底好抵效率
俾人夾到跳都跳唔起

岩岩打完又偷返,生命籃球

可愛好似有季係nba no.1 defense + steal

中間頓好廢

Refs 做到55波真係做得好肉酸

岩岩俾brogdon打fvv唔好咩 轉個可愛玩9佢

3ot啦

一球論

鹿而家係quadruple team可愛

撞咗一下

fvv

真心覺得可愛較適合做二弟
專心防守 做第二得分

Kawhi 個樣已經攰攰地咁都成隻癲狗咁

可愛朋友隊

可愛癡咗線

無令人失望嘅三分

可愛真係神級

籃板都拎埋

可愛攰到

屌得呀 不過見到你地吹奏個更廢既輸豪好好笑咁解姐

我屌你老母Fvv

仲以為睇緊vanvleet 原來係睇緊curry

LBJ+Kawhi

kawaii MJ上身

剷埋底

垃圾射波

哇 依家屌fvv都唔得

blo 單打

速龍只會有戰術俾fvv

Kawhi痴撚線

FVV 重起手

Nurse 可以死都唔試下x factor
廢撚到

可愛爆底

3OT

kawhi

Siakem

kawaii好難留低

blo 呢球冇foul

機械人

完全打一個

最尾係搵Blo剷底

FVV 當自己咩料
3 分線後2 步射
curry 咩

完全係 燃燒生命

Siakam終於做到野

真單核

Cls kawhi

可愛下年去組隊諗起都開心

kawai攰到。。。
好撚慘

想睇龍輸波自食其果

11中1
33分鐘打d乜柒

球王上身

痴撚線 52分鐘

睇見可愛真係慘

真係傻閪黎
哪兒來的自信

kawhi 真係要打到死先有機會贏 仲要字母FOUL OUT

頭先西琴個下撞頭真係危危地

KL

雷霆

仆街nurse

?

可愛究竟係咪係2K打到已經連加速都冇力

丟個波過黎得番5秒，想點？

呢場俾龍贏啦，可愛斷氣啦

如果去獨行俠就好

應該完了

點解成個team comb 都幾靚可以教到變單核
Nurse 會唔會廢左小小

5秒喎

唔得，呢幾球KL勁到 要企起身係咁拍掌

同西書大少搶3雙

想睇下鹿全明星中間頓雙加時個位數得分再輸波

double

鹿仔快射3分

比龍贏 可愛deserves it

西波琴入多球罰球已經一早收工

其實係龍教練太廢

西書一日唔改雷霆都唔洗指意贏

呢個must

2：1

Yes

佢未入呢球 之前俾人封左好多次死路啦

有隻龜喺度 Kawhi 都救唔到

兩隊入到final都係4：0既波

咪搞我西書啦
比佢keep住首輪游

打撚左52分鐘

控前2 步唔洗5 秒呀?
3 分線後2步wo

如果馬刺有可愛 點會唔夠金塊打

當還返三步啦

屌你老母

我想睇西書4年大三元加一輪遊

Middleton做乜撚

入哂2球 唔該

嘩中間頓卧底黎

中間頓條廢閪

中間頓真係笑話

爭波打 NICK YOUNG

2:1

速龍個23號幾時死

完得

唔好理d傻屌

問下西龍管理層
有Bud唔要，要件冇主教經驗嘅Nurse 黎all in

如果馬刺有可愛點會打金塊

KD:歡迎可愛進入組團領域

靚steal

中間頓收皮啦...廢到喊

真心 鹿做乜鳩

呢隊龍防守唔簡單

所以middleton唔係明星嘅材料

我屌你老母呀中間頓

有可愛條線1至8名排位就唔會係咁

D戲好好

打綠軍好勁

究竟點先可以吹到中間頓係星

Fvv 屎綠 廢到呢

咁又係 仲洗扮晒野叫魚腩咩

字母handle都係差

hill今日狀態好 最後無俾波佢打

黑鬼而家先識入

控前兩步咪比人close out contest lor,咪一樣比你地屌射傻鳩波

綠軍殺手

唔多睇好
今場算成功都要打到2 OT

早啲入洗撚打OT

可愛仲有力跑

廢個方面下話

brogdon好j

foul out咗字母 中間頓筆掃咁廢 都仲咬得咁近

頭先幾球守得好好wor

終於嬴

第一次見到可愛咁攰

帶個波都甩下甩下
咁都頂薪

可愛真係穩定到

空晒射都屌

52分鐘

西波龍贏波原因係出多左FVV

馬刺真係慘 超級巨星走咗
又打出巨星表現 攻守都咁勁

冇左字母都要打到咁先贏
比你咁樣囉番場可愛下場都冇氣等收皮

利伸 撐龍的

都係go la 啦

Lin

龍個教練又操死哂啲正選

Yes 所以下場會出30分鐘

中間頓甲級戰犯
走位又塞死 射唔入又要係咁拎波打

呀豬呀狗都可以頂薪

無Jlin份啦 雪咁耐 唔係lowry foul out都無份打

mvp chant咁細聲辛苦kawhi搏老命打左咁耐

MDA 三世

完全唔識打iso最尾仲要俾波佢打

仲有係完全守唔到kawhi

不要遺忘筆掃

上場鹿正常就大炒

贏波就得啦

Fvv X-factor

呂布終於撚 打撚死可愛

盧帥又一戰法俾人仿效

細加嫂第四節5犯都頂到雙加時

咁都贏到

露晒底

Kawhi:我咁撚攰你仲嚟搵我做訪問

今場鹿3個主力打鐵打咗成場
咁輸應該收貨

本生以為佢會loyal加中意pop
點知話要走
Parker g20 td 應該呆咗

禾龍準備反cup

公鹿隊波無佐字母就唔識打咁 不過對面都唔好得幾多

好似仲要最尾啲垃圾時間先大聲 頭先clutch time 係咪唔覺?

仆街隊醫同舅父

見到可愛同hill 當年刺係唔係用hill換左可愛個pick返黎

今場贏左 台灣報紙唔知又點吹奏lin哥呢

interview都冇氣

可愛其實都係一部小錯位機器黎
除左字母好難對到佢位架

筆掃個球轉身仆街真係

點解公鹿唔針住gasol打

係

技術調整啫

熱烈打氣

係 所以hill 今個series 打得特別落力

無腦黑鬼confirmed

針到個個今日廢到西咁

原來ffv 1/11

我諗就算出LIN都係帶下波過場同埋接下炸彈

忽然鹿迷現形了

上兩場中間頓打得咁咁好

今場柒咗一下就放大嚟講

Middle 唯一貢獻係入左球關鍵波入加時

唔屌得架

細加素今日算係咁

其實護士今日變左咩陣

但係守得真係好差
西仲守得好過佢

最主要係呀全明星中間頓同筆掃派足全場膠

佢不嬲都係咁講野

入左球關鍵3 分 就無了 垃圾

fvv打到完場

Drake叫鹿走

同mo williams痴吾皇入到asg一樣

呢個真

扑頓守得幾好

今場點止一下
同字母兩個turnover製造機

連登風氣係噉，仲有佢G1都唔算打得好啦

今場字母都係戰犯啦

打到2OT
仲係用緊8個人
19護士想大家打到斷腳？

真心

想睇Jlin奇兵
老實講FVV都証明晒自己
d人話jlin seasonal垃圾所以冇得出果d
反正兩件都咁廢點解唔試下

Double team 字母
然後搏 Beldsoe 正常發揮

關鍵3 分 防守 5犯都頂咁耐 抵啦

佢可能打得好過Lowry個仆街仔

X-factor Fvv

佢今年好似廢左大半季都有

Btw kawhi 52分鐘

調左三場

唔知刺迷係咪酸撚到喊
自家培訓 超級巨星

你撚我咩

呢個真，字母自己呢場發揮都差

想龍入finals 都又覺得鹿先可以同勇一戰
好矛盾 有冇人明

關鍵時刻黎講 kawhi勁過字母好多

字母一冇雞幫手D波剷入就容易做成TO

買左公鹿+4.5都要死

佢成日聊對面隊挑機

G hill or 扑頓是旦一個要換筆掃落黎

i know that feel

利申可愛fans同想湧死

咁關鍵時間 公鹿一定係俾中間打

呀全明星今場明星級表現喎，唔係唔拎出黎講下話

上兩場打得好？平衡時空？

same road

要不是呀 powell 同 蘿莉 6犯

龍對湧應該4-0
可愛1vs5邊夠打

Fvv究竟會唔會百屌成才呢 請看下回分解

因其他垃圾起碼仲有防守 拉開三分線既作用 輸豪一出就攻防都打少個

字母無射波
內線企定曬佢搵唔到食
外線d 主力仲要咁柒

中間頓唔識打波了

Hill 值得正選

跑得起再剷都還好 陣地落好位真係打唔入去

今場出咁多MIN＝贏波
代表D咩

見到佢入asg真係得啖笑

Nurse今場用多左家嫂做戰術主軸，都叫有d進步

X factor

話要出lin真係fans先講得出

梗係酸啦

可愛每入一球都話條二五仔咁-6嘅

其實中間頓痴實kawhi mark 已經攰到仆街
影響曬射波手感
不過d turnovers 就冇得賴

守可愛唔係一件易事

唔止進攻 kawhi ot直頭steal左2、3球 真係好癲

字母 5-16, 8 TO
中間頓 3-16, 3 TO
Bledsoe 3-16, 5 TO

咁都要打到 2 OT

今場最大既用處就係做比我拓睇,聽日我拓會偷到一場

字母起碼都有防守同籃板，個兩條友淨係派膠

係囉明明成個series都麻麻
條友regular加playoffs係好飄忽 不過大部分時間都Ok啦 個人感受

佢一個要防kd都已經無唒力
前匙係佢出到

有DDR

真心難

唔好咁大聲 呢到全部都係

阻住山打後備仲好

最主要今日佢入到3分 大山守佢難左

fvv 1-11 green 1-9 屌哂佢兩個老母

Fvv贏波因素

我覺得係Beldsoe，關鍵時間炒罰又失誤，命中率低就梗架啦，一入到playoff 無場好過

勇士打FOJ一皇四射打到熟唒, 點會驚字母

#搏盡無悔 啊ching

FVv撚有防守，今場11中1咋
西岸都玩緊奇兵
Nurse 廢就廢啦，撚識用

有一場

有無見過上年Beldsoe
今年好左好撚多啦 最起碼搵返個腦

Hill要正選，筆掃可以諗下換咩返黎

龍入到final當佢贏得唔得
可愛:好撚難carry啊

Mismatch =atm

上年比某會撚屌到核爆 個老母轉左起碼三圈

鹿D人稍為正常少少已經3-0
龍要贏真係要博鹿場場自爆

powell算唔算奇兵

Post名應該叫 刺狗得個睇字

同意bench岀發屌打fvv

前面果個老母抵屌好多 乜撚都無
又話Lowry宜家33歲 過多幾年就到佢上位 我諗等到Lowry63歲準備咬老強果陣都仲屌打緊條垃圾

冇睇場波

想問今場邊個主力mark 字母？
點解字母咁低分？

呢樣真
人地明知一出就負作用
仲係咁叫人出當正lin救世主

絕對係

11中1都有得打 證明Lin廢撚到癲

Vanfleet咁撚屎 但都仲有得打咁多

原來brogdon 今日有17射

Kawhi值得走
搵多個勁人幫手衝champ
龍真係唔夠料打湧

屌你 fvv有防守都講得出

無手感但鳩射三分

係籃底被sm

fvv都有人撐

25仔

防守同11中1 有咩關係
你自己比較下佢同輸豪防守差距先
同埋西岸所謂有奇兵係因為個奇兵本身有料
唔係是旦出條友搏佢開無雙就叫奇兵

睇罰球數目

希望龍搶到7
證明柒碌人唔係垃圾

小心講嘢呀

呢度成日都有幾隻打等㗎

隨時咬人呀

最後大家都離開左刺

其實vanvleet係咪老闆契仔黎
我呀婆去打都準過佢 點解仲可以出咁耐

但阻住山可以出多少少

鹿都難過

啞仔，259，-6

總知無出到就代表有無限可能性 唔出就係原罪

好有興趣知下場 Bud 有咩應對

咁佢上年又真係勁既...

因為其他人仲廢

我有ddr, super

今日兩件打得都六犯收左皮先咁耐啫
正常按G1個輪轉佢最多咪15MIN
護士都知佢鳩已經少出左佢
雖則都仲係一出就出事

最後 中間頓真係戰犯 有球唔知佢想點 幫扑頓switch 走fvv轉可愛守 俾波佢打fvv控兩控又唔打 回傳俾扑頓

其實jlin防守唔差嘅 不過傷完之後慢咗好多 跟唔到人 同d三分又冇哂 好難怪人 其實我都好想佢出 但去到ot2個個5犯嗰陣我真係寧願唔好佢出 廢時又做戰犯 又柒一獲

一去到playoff 佢比Lowry 更似Lowry

Hill換筆掃
其他一切照舊
同埋今日輸自己手緊多過對面勁
法定時間鹿4-5個20%命中
龍3個近6成命中 然後炒唔到俾人逼入ot
同吊命冇分別

仲有搶hill波

問題係如果FVV都打成咁 叫試用下lin都叫正路
如果佢都打得閪 你咪可以明正言順收晒樓豬fans皮囉

唔駛變

Vanvleet換Bledsoe deal?

你有睇就知佢seasons已經跌出左輪換啦

拿首先本身我都唔建議要出Lin頭
但係你可以話FVV係因為根本無人可用
而唔係因為佢有防守

可能吊多三場反cup埋

Bud番去同字母 中間頓 筆掃開個追悼會就冇問題

原本佢個D時間
頂既應該係OG

屎換屎

季尾仲試唔夠咩 東決先黎試 柒左出局比人炒係咪輸豪揹飛

無coach bud既bledsoe同vanvleet一樣咁鳩

仆你個街 FVV打完第一場魔術柒足咁耐 計到呢場足足14場 即係起碼一個月 究竟nurse要佢柒到點撚樣先換下第二啲人試 已經唔想講lin
mccaw呢 meeks 呢 fvv防守都唔係好 點解唔搵多兩個試下呢
可唔可以畫兩個戰術俾內線啊 gasol高位 ibaka低位 都夠啦

不過無中間頓第四節個球 又無ot打

字母有返哨子護身就OK 佢下場射好D1分雨先啦

今日係集體發波瘟
但整體公鹿防守同進攻個戰略龍根本冇方法應對
下場2-2先變都未遲

今場打到咁先輸少少 變左風險仲高

og防守 fvv三分
唔好講咩佢命中率低 佢企係底角根本唔可能會放佢wideopen 但輸豪個問題就係一無球就點放都得

今日罰球7中2，DAJ 咁既數據

呢場唔係西琴最尾罰球4中1應該都無OT打
屎綠9中1又係卧底

字母引怪，邊個都勁

鹿唔準都玩到雙ot 第一場就反cup
龍有一場唔準嘅就係大炒
Kawhi 52分鐘
興奮嗎？

OT中左一球仲想點

其實lin係可以出既
不過一出就要比波佢打 PnR 唔係既話放佢上場都冇用
但鹿個底個個都係長手怪 佢入到去都冇運行
D又唔係好 3分今季食左屎添
我覺得射10球3分既話
vv入到一球
Lin都未必入到一球

你咁講KI 都係吾皇引怪
kd, 都係curry klay引怪拉開spacing

仲有今日大部份55波都係吹俾龍 如果下場護士仲係咁應該

Feel到fvv會覺得贏佢
下場上硬腦

你望下細嫂同ibaka打P&R個習慣係點再講打P&R啦
打P&R除左蘿莉可以抽起射下三分其他人根本都唔撚掂

下場鹿正常啲都死左

今日 vv green全場屎波但係clutch time都各有一球 打和啦

都未計kawhi消耗重勁左

可能下場都吹俾佢呢

🏀 #KH籃球筆記

一點小觀察：Kawhi Leonard在第二次加時完成快攻扣籃後，再度摸著他的右股四頭肌。

要記得，他上季右股四頭肌的問題，是基於長期的耗損，需要休息才可以復原。

如果他在此刻已經到達了耐戰力的極限，那麼速龍就有可能贏了戰役，輸了戰爭。

傷左股巨肌
諗起cp3

宜家又可以講下進攻嘅?
咁佢命中率就算高到爆你都唔可以話佢有防守架嘛
你可能會話要同Lin頭比較 咁最多都只可以叫無人可以用 而唔係佢有防守
因為FVV條撚樣真係無防守

Lin射11球應該唔止得一球吧

我都驚佢又黎嗰個傷

所以咪話 gasol/ibaka都係roll out， lin cut in打唔贏長手怪
但佢offball冇波到手只係可以射3分
咁我情願睇vv射3分

我刺又贏

sad 但係速龍唔靠佢頂住 又唔知可以靠邊個

咪係，唔出Lin頭冇問題
條友常規賽係打唔起
但FVV講緊係命中率兩成都冇
防守同籃板又輸身型
十鳩幾場都係咁咪是但扔條友上去試下囉
Meeks又好Lin又好啦
nurse係變都唔肯變

頭先可愛有球左手入樽型撚到

11射中1

我前面係講緊lin以外既後備guards有防守同三分呀

連8場近40分鐘
打鹿平均時間40-42分鐘
今日52分鐘

輸豪11射中幾多

fvv都有fans

然後突然醒起有個識波帝話po 40+min好合理

笑左 岩岩上ig 見nba post左fvv唯一入個球

有point你咪講 係到單打左咁多個留言都無人理就繼續訓啦

林豬豪屌過你條女

有幾多個呀？

呢個幾好笑

而且都可以講下進攻嘅
我只可以講 佢唔只係今場廢 佢係成個playoffs都廢
佢平時帶波過場之後俾Kawhi我覺得都正常 因為好多隊波嘅PG都係咁 但佢有時仲會爭波打
今日果場regular time最後佢最後兩個play俾佢射左兩球三分 其實都爭好遠下
咁佢平時就唔好咁串 話等緊Lowry收皮自己就上硬位

契仔呢兩場好似都inactive
至於meeks
老實講效果其實同佢差唔多可能入多一兩球咁囉
今日佢都比powell打多左啦
你真係當護士唔識死架咩

你唔試過撚知咩如果佢11中0
我咪收晒聲囉 問題係你連試都唔試

seasons叫唔叫試左

佢應該寧願快d完
一傷隨時無supermax了
舅父係時候唔比佢打

話fvv有防守先叫有point

問題在於
Powell唔似keep得耐高命中
尤其下場bud都應該會守下佢

season冇人睇 唔計

我FYY fans

防老母咩
一出佢就係鹿追平個個時間

又係你話防守同11中1有咩關係
咪以為你拉埋黎講

其實佢淨係企三分draw防守一個功能已經大過晒輸豪既所有功能 未連輸豪倒扣個d 你地話出其他都仲有得講 出輸豪真係笑大人個口

上年James咪又係咁場場打足監生屈死塞軍，龍場場屈Leonard上到final 先比勇士炒4:0你吹佢唔漲

上到finals?

不如試下 lowry打sixth man fvv做正選

希望咪單打fvv fans，我入咗紙迷佢

Fyy

G持

問題係 kawhi你重可以用到幾耐

佢起碼識入下波
FVV一黎身型劣勢
二黎已經冇哂信心射親其實都係炸彈多
正常起手已經唔敢

長期放佢射都叫draw防守，仲要冇球入

上面條友拉埋黎問我先問番佢有咩關係

龍不知幾醒
下年kawhi都唔留 而家緊係用盡佢

想問下依家東岸邊個第一SF

淨係lue800屌打護士啦

1分ben

成個playoff得25.6% FG都有得撐

Golden State forward Andre Iguodala underwent an MRI on his leg this morning and the results came back negative, league sources tell Yahoo Sports.

好彩我一早講左話我都唔建議出Lin頭
我一直強調 出FVV只係速龍後備無人可用 而唔係佢有咩能力特別出色
不過我都想回應下 其實就算出FVV 公鹿都係放佢wide open夾kawhi

我皇chur到今年po都冇

lue800平時波都唔練 拎晒所有quota係場上面用
邊有教練學到

curry以一敵百未驚過啦

你自己睇番鹿同其他隊個防守企位先講啦

PG 黎

柒足咁耐 俾佢一節都唔醒就應該換人 我就唔信bench啲人連wide open 3都可以炒得咁離譜 green同fvv搵一個3分準些少 kawhi十就唔洗打到咁啦仆街

咁呢樣唔關事架喎
鹿防守策略就係激進防守選擇性放某D人三分架喎

夾都唔會係搵pg位夾啦除非係正隔離姐

公鹿班友準少少已經大炒啦

守siakam三分仲貼過fvv

無事

Draymond Green said part of the reason he’s adjusted on court behavior came after he discovered how impressionable his young kids are: “My son was shooting and flopping. I said you gotta stop watching the NBA.”

廢鳩陰D陰D又想串邊個

鹿正常啲已經贏撚左啦

雖然我係想睇jlin
但係就算唔出jlin出下其他都好
上面d人講乜野FVV進攻唔得有防守
防碌7咩一上場就比人追分啦
又話乜野企底角射三分
又話draw人防手

三分命中9.1% 你唔講我以爲企係底角會有分囉
係度spin後spin去數據表現証明晒佢實力啦

仲有咩好嘈

因為腳步未必跟到好足下
鹿係選擇性放人縮底

好難講，上年塞軍都係2:0領先騎士最後輸番，你唔好話Nurse 廢，但佢有Leonard 可以屈，就好似Lue咁，戰術比唔上Stevens 但佢可以屈James監生屈死塞軍。

數據係今日出多咗就贏左

防佢wide open 又話唔關事
咁之前你又話佢比Lin頭嘅分別係可以拉開spacing都係果句 我無撐Lin頭亦都唔建議佢出黎打東決
再回應下 鹿真係搵PG黎夾 知唔知點解?因為FVV永遠都趁kawhi單打緊果陣走去佢果邊個三分線 所以kawhi永遠俾人夾完都傳到俾FVV wide open

射左個d 9.1% 咁你有無諗過因為其中一個防守者比人拉出底角 所以kawhi多左幾多進攻空間 又有無諗過出lin既過kawhi仲淨番幾多進攻空間

你咪睇下meeks契仔出個陣咩數據囉

笑死

Fyy fans

拉條撚咩,放撚到空哂咁滯都射唔入呀,有無睇架

你又岩，希望佢下場出夠48分鐘大炒字母

佢睇緊另一場

點解fvv都有fans

fvv打正選隨時殺入finals攞埋fmvp

筆掃ECF
G1: 3/12 3P 0/6
G2: 3/10 3P 1/5
G3: 3/16 3P 1/6 5TO

吹牙

笑鳩豪迷=fvv fans
正宗兒登邏輯

真嘅
我代bud多謝你

神奇頂級卓越

今場字母foul out姐

成個po都打得唔好。。。

咁睇fvv份約超值

正確黎講 係字母今場垃圾

你都係啦 屌鳩fvv既就係lin迷
五十步笑五十步

PO 打到而家，FG％ 4成 3P% 2成

你都上緊兒登

Btw上年塞軍同今年鹿最大分別係
上年塞冇字母
同時上年猗同龍最大嘅分別係
Lbj chur得 kawhi未必得

估唔到FVV都有超級Fans

如果FVV打得差我都會無奈支持龍繼續用佢
但屌而家講緊係十幾場打到咁撚樣就不如算吧啦
好簡單，你換第2個上去都唔會差得過而家FVV架啦
咁不如用meeks去拉開空間好過啦
搵個10% 命中率既黎拉開？

下場等睇FVV出夠48分鐘
企底角Draw走人地防守
3分炒左唔緊要最緊要可愛有更多進攻空間

冇防守唔緊要對轟就可以了
我龍必定大炒

有fvv帶波過半場，KL慳唔少體力

講真 FVV真係廢 利申龍迷

但lin 直情唔啱隊波 控球重廢 三分都冇

OG幾時出到呀屌你老母

最撚緊要係佢呀 出多啲powell

Bud表示歡迎
今日出fvv=俾鹿追到平

fvv=公鹿私家雞

鹿同上年塞最大分野係
鹿雖然成班ecf處男
但老將好撚多

贏波功臣

挑nick nurse機叫佢出Lin得唔得

今場公鹿似輸自己多過西波龍打得好

阻住山 ecf老江湖

講到尾都係Nurse 廢啫
有幾個球員係無缺點？
作為教練就係要隱藏、減少一個球員嘅缺點帶來嘅傷害，放大佢個優點
你望下Bud 用Lopez都打到識飛
Pop用Forbes 打到場均12分，playoff都有貨賣，連Stotts都識班萬年bench 打playoff 交到貨，就算3:0起碼見到人地點用人

Nurse 由season 開始用嘅新人，都比佢down grade，咪就係因為佢廢囉

你講咩阿
FVV今日出得30分鍾先慘勝
如果出夠48分鍾第四節已經係垃圾時間

西波龍今場正選命中係屌打
加鹿成班on9上身
此消彼長都炒唔到
問題好大

狗會咬人, 但你放心, 唔會咬同類

所以鹿好番小小已經夠贏

完全睇唔到龍有翻盤可能

執得一場得一場啦
唔駛俾人掃已經算係咁

Agger

有邊個教練變輪換係因為"唔會差得過"

lm

睇完我湧，再睇呢啲西波

fvv d open look 連姿勢都錯晒 又無防守
點解唔出mccaw 或者meeks

引怪呀

Linsanity牙
總知一日未出都有無窮可能性
抹殺呢個可能性就係死罪
唔知下場護士重用meeks佢地又會講咩

契仔已經"個人原因"冇喺到兩場啦

Mccaw 自己唔打 personal reason

佢份約仲有幾耐，身為鹿迷睇佢真係想死。鹿今年衝唔到冠就應該星散

啱啱續4年

3月岩岩同佢續左四年約wor

OG其實好番未
鹿個bxxxxxxx好似都係啱啱好番就捉黎打playoff?

支持點都唔好比機會Lin出
佢無得出係佢自己攞黎

雖然迷LIN但佢真心唔岩呢隊波，只不過FVV太廢d人先嘈姐

唔知點解仲比佢出咁多
出多d阻住山好過

速龍如果今個series反cup到，以後迷可愛

一個series就俾人踩到地底泥

點解

FYY有得出又點? 係自己攞黎? 有nurse d淫照?

好似係成場po

係一場

上個series都流流地

點解唔會
大把教練打playoff會用奇兵
我仲記得02-03 PF個陣
pop出一個連帶波過半場都有困難既Steve Kerr射死Dallas

其實Regular season真係Bledsoe屌打阻住山既

咁kerr只係純射手

Fvv最近10場平均出20分鐘 總共砍左24分16板18助攻返黎 點頂得順

我同意,但呢個奇兵唔係FVV

Regular season比哂機會佢打都打到pat屎咁
咁嘅人憑咩打playoffs

3雙喎 仲嘈

我屌

大把球員season同playoffs表現差天共地

教練作風保守 你地點講都無用

笑撚死 200分鐘 先得24分

唔係冇可能
難啲囉

成個playoff la

關乜撚野事啊
playoff打得鳩既換個好D既見唔少
因為"唔會差得過"換個之前打得仲鳩既？
我真係少見喇

打2k咩 後備是旦點個出去就當奇兵
輸豪而家分分鐘連練波都派緊膠 所以先雪到咁姐 況且本身playoff最多就係打十個 有幾多隊會東決出第十三人

可愛真心球皇級

我就係回應緊佢呢樣野

係
但唔會係Lin呢d貨色

都唔係豪神

你話唔出Lin我無意見
但講到FYY在場就可以幫Kawhi拉空位就真係得啖笑

有防守呀

有，勇士琴日12人輪換
Jordan Bell都可以拎6分

笑Q死
Steve kerr公牛三連冠射手
揾lin同佢比

Fyy可能得
Fvv唔得

認同
唔講入波 FVV剩係控波都穩過佢一倍
點可能用一個一過半場就隨時TO打擊士氣嘅控衛打playoff

利申: 著住西波龍17號睇波

你係教練 比你擺五個出去 四個吸怪/接炸彈 kawhi單打 你點擺？

bell本身個功能融入到體系 又夾左幾年
豪神黎左幾個月 淨係識打一球在手 但對面內線守爆你 佢又無射波 邊撚到x factor?

正選陣
完
同死chur正選
完

東決就黎試新陣 除左搏炒仲可以係點

賽後，美國媒體NBACentral扒出了李安納在2011年選秀時的評價和模板。
當時的選秀媒體網站中，給出的李安納的模板，是盧克-巴莫特和謝魯-華萊士。、
NBACentral吐槽說，這回，我們可以放心地說，李安納的表現超過預期了……

刺迷癲到呢 又有酸 又要場場睇場場J
把口猛咁屌 個心幾撚掛住可愛

點解結果一定係會係好似BELL
而唔係可能會係JONES

打活塞幾好 冇記錯打爺爺都有兩場係打得唔差啦仲想點

因為要搏一鋪呀 東決唔搏幾時搏

睇唔到
輸咩

無左OG 速龍注定會輸

好想8下今晚bud個場追悼會會點屌字母 筆掃 中間頓

無咗可愛 馬刺注定會柒

有都不見得會贏

佢地等緊啞仔出局就慶祝

有番ddr
賺少少ok la

所以速龍只係無人可用 而唔係FVV有咩特別好用嘅地方或者專用黎吸怪 因為根本就無吸過

我又冇話一定要出Lin
只係想講教練強弱就反映係佢點用人到
下下淨係識話球員廢，唔出好正常
屌啦，點解唔可以係個教練根本廢到唔識點用人？

兩個教練交換教

速龍屌到公鹿閪都穿

exactly 唔係Lin廢=FVV有用嘅

其實你講左一樣野
你話fvv會自己行去kawhi個面等接波射3
呢樣唔知lin識唔識咁行去做 如果佢冇呢個意識
咁唔出佢都夠晒原因

同一個陣
換個人教
我包你打76 4-0完series

望下兩邊個陣容
會唔會吹大咗?

淨係呢個playoff可愛打出巨星表現
已經值回票價啦 一巴巴車落佢地到

我唔覺兩隊陣容差咁遠

雷獸雷個陣仲癲過fvv啦

本來就係同緊豪神比 然後一眾豪迷又話我fvv打手嗎

76 4個當打all star
西波龍有D乜?用34歲加嫂定腳軟王lowry?

問題係mb打唔穿呢

個問題咪係佢係鳩
其他個D分分鐘仲鳩
當然"唔會差得過"所以用下其他人都冇壞呢個理論
我都唔知個邏輯係邊喇

關鍵波既輪換本來就會少架啦 最多係正選使用率會有唔同 但一個pg搵出到第三/四個人去打就真係無邊個教練會咁做 同埋其他隊輪換多 係因為人才濟濟 有人手感差既出第個上去都有表現 而家速龍處境係全部廢 然後一個手感差既根本唔可能換個更廢既出黎

單講陣容深度其實東岸4強都好接近

我睇龍鹿呢個組合最少都要打6場比賽，playoff 一日未破主場一日都仲55波

FG 9.1%

主要想講屌其他人廢都唔駛講到佢有咩用
事實係有睇波都知佢所謂拉空嘅作用係接近0
為拗而拗真係無咩意思

剩係守得住MB+外線一眾射手
加上siakam打內線俾MB剋到死一死呢個唔係教練解決到嘅問題
最後時刻又諗到出三高陣屈進攻籃板
已經值得俾護士credit啦

根本四隊牌面都好撚勁，擺喺舊年吾皇隊垃圾騎食得屎

講真

有ddr , who need kawhi ?

講佢有用係同緊豪神比姐 定你想聽我講兩個都係垃圾 然後討論結束

我覺得lin唔set比佢打=無撚用

湧bench 人才濟濟咩？
點解人地bench 出去交到功課
速龍又全部都會柒哂？

鹿贏教練
同波士頓詭異既更衣室氣氛

你set咩比佢打啊
望下佢家陣D突破同三分咩料先啦

你拎個歷史級教練同個第一年上任嘅新仔比有乜意思

Nick Nurse 根本廢物，助教料

比番COY 教仲唔屌穿鹿仔個閪

如果之前都唔出lin 係呢個環境更加冇可能出
就拎今場開始黎講 而家一輸一場就直接推到去出局邊緣
出lin如果同fvv一樣咁廢大家可能只會講句咪一鳩樣
咁既然一鳩樣咁用生不如用熟啦
點解要係呢個情況去賭一個好大可能只係一鳩樣既factor先
支持試lin既係會心息 但到時成隊波直頭可以準備休息
呢d時間先黎用lin根本係豪賭黎 而且亦唔見呢個教練賭得起

湧bench廢極都夾左幾年 仲要本身體系好 教練團做到野
龍乜柒都無 貿貿然點會同你搏x factor

四菜一湯我湧屌到反肚啊全部交到功課

唔好講到出FVV真係有一個作用或者目的係度
So far睇左咁多場 條友真係乜都無
Lin頭係唔建議出 但出FVV肯定係護士望完成個bench成班垃圾 結果點指兵兵架啫

事實係兩個都垃圾講咁多做乜佢完全做唔到你所講嘅野

linsanity都係因為melo傷左先有 如果melo無傷過豪神一早番左哈佛啦

剩係FVV可以帶住個波由底走返上面唔TO
已經值得俾時間佢

無錯，而家西波龍個bench就係咁不濟

Lin仔好似季尾先來

Kerr係咪歷史級過多幾年先再講
我由頭到尾都係屌Nurse 廢
速龍揀今年黎all in 但又搵個新仔教練咪自己柒囉

你收皮喇 FVV 有冇打過linsanity 出黎

嘻

咁呢個係另一回事 佢個時係有料只係因為黃皮膚所以冇機會
而家係傷完冇乜料 所以冇機會

仲要比波佢控
Set play 比佢run

點放心

佢係個料但都係一球在手型 就算今日有全盛既豪神 都好難會用得著佢 除非佢勁過kawhi

defrozen換到kawhi根本係一件估唔到嘅意外收獲
本身護士帶嘅呢隊波應該係重建隊嚟
而家馬後炮話管理層柒根本本末倒置

如果係casey

玩左陣MAGIC追下PO發現有FVV FANS

佢廢
都唔係體現喺季後賽唔夠膽用一個第十二十三人去頂一個常規輪換呢點到

有d似歐洲波波黎教騎士個陣

護士就係casey個進攻教練
而家防守做得幾好嘅前提下
護士帶casey帶根本無分別
睇開呢幾年playoff嘅就知D進攻都係一鳩樣無戰術

想笑死我咩
上年東一、冇合約問題，同我講下年就係重建隊？
西龍換教練本身就係想突破，而唔撚係重建

可愛操下應該無問題，只要字母繼續低迷真係有機

護士喺FVV傷個陣俾佢打過唔少
問題係佢根本唔知護士係對後衛要求就係鳩打

想突破扶正個助教把鬼咩

龍上年暑假已經決心推倒啦 係個兩條友賣唔出咋嗎

點都唔可能係重建啦,成季養住Kawhi黎用,條路舖好哂爭冠架啦

Keep住進步，好癲

踢走個COY換自己個助教上嚟係想突破

牙LUE都係助教上位

我都話我冇堅持要出Lin
去到呢個階段，Nurse 根本冇乜得變
季中簽返黎嘅人佢唔識用
根本唔會旨意佢季後賽會開竅識用

公鹿就話係聽咩叫想突破喇

成堆撚屌 咁睇唔起 Lin FVV 連first option都未做過
以前Lin 係籃網係first option 如果唔係傷撚左 洗撚幫FVV 條撚屌做後備 Lin 今年係好唔準 我認 但佢生涯都有3分3成5既命中 純粹今季後半期 急住轉隊 融入唔到姐 。而家條撚屌都果1成唔到3分命中
咁都唔試下Lin? 最重要係防守 Lin 既防守點都唔會廢過FVV 反正都係射空位3分都係炒 點解唔放個防守同組織好d出黎？

當初有Bud比佢揀，自己唔要咋喎？
管理層信護士唔係自己柒係乜？
然後季中換走班夾慣嘅人，走去all in
咪再柒多次

agger

先唔講出唔出豪神
點解唔出勇士兒子
成隊得佢有RING

唔識用LIN頭都唔係體現佢廢架喎
你會唔會話BELL打唔起所以KERR就廢？搞笑

lin防守廢唔過fvv
又拎linsanity黎打飛機

個位coy過唔到占皇咪俾人踢走，龍點睇都係想衝冠啦

所以我都幾堅持Lin頭真係可以唔洗出 因為佢一定係交完波企定定果個黎
所以出FVV只係蜀中無大將 只係樓上果位Ching堅持FVV係真係有用所以先用佢話可以拉開spacing俾佢射 話有防守 話用FVV攻守會平衡啲 但咁多場黎講都無啲咁嘅事

點解上年既東一，陣容再加強完會變成重建隊？

護士6月頭上任
kwahi 7月中被馬刺放逐嚟呢度
舖路係由7月中開始先臨急抱佛腳咁舖OK?

Casey是無辜的

你傷完
又融入唔到
咁做咩仲要用你

籃網first option
竟然夠膽係少主主場咁講野

根本就係蜀中無大將先出佢
吹到佢有防守 拉開spacing 得啖笑

換個教練就重建咩

重睇啦
下下淨係識講Lin
iBaka 得16分鐘
Marc 又得返傳下波仔
你話速龍班底好差咩？點解搞到下下要Kawhi 無雙？Siakim iso?

俾垃圾兄弟拖累

得罪講句 我睇完豬豪啲爆發力 我覺得佢連鳩既機會都冇

閪波龍就興玩賽前1on1既 豬豪根本入唔到人波

東一俾人掃4:0
連熱血輸波都做唔到 就算幾有料都好
俾人炒都係意料之中

講左百幾次係同lin比先講佢有用 選擇性無視定點

都唔明點解炒佢
炒完又搵個助教上

nick nurse呢d搵堆打到亂戰既仲好 而家成手都係組織型都唔知做乜柒

今場有書豪使打到overtime

你都痴鳩線我屌護士屌得少撚過你？
我係屌撚緊你地捉撚住唔換FVV呢點開炮咋
呢點佢真係冇咩咁十惡不赦咁咋喎

personal reason

Agger 有上既一早輸左洗鬼打到game5

powell定meeks點解有得出下咪就係因為打到下亂戰囉
契仔冇得出都係同一個道理

其實我都好耐無留意佢打波

ching你自己睇返你講果班
好差咩?
嘅班底
成個playoff嘅命中率,同年紀
跟住再諗下係咪好差啦

Kawhi出走去刺有冇得諗

寶貝兒子學會假摔 格林：停止看NBA

身為聯盟最情緒化的球員之一，勇士隊球星格林（Draymond Green）最近開始改變自己，原因都是因為寶貝兒子。
格林今天受訪分享說，發現兒子在自己小籃框玩球時卻會「假摔」，讓他意識到事態嚴重，「我就和他說『你必須停止看NBA。」他提到，因為兒子的行為，讓他明白孩童有多容易被影響，「我真的希望能為一個好的榜樣，做對的事情展現給他們看。」
昨天西區決賽第3戰，格林以20分、13籃板、12助攻的「大三元」表現助隊扭轉最多18分的落後，後來居上以110：99擊敗拓荒者隊，系列賽取得3：0絕對優勢；他的全能表現除也衛冕軍在杜蘭特（Kevin Durant）缺陣下連戰皆捷，離連5季闖總冠軍賽只差1勝。
格林提到，除了兒子讓自己意識到「身教」的重要性，媽媽和未婚妻都對他情緒控管有很大幫助，她們讓他情緒有正確轉移，而非繼續和裁判或聯盟爭論。
「我明白官方並非完美，當他們漏判，我到現在仍會和他們討論，但是完全不同的表達方式。」格林表示，媽媽和未婚妻都多次告訴他，要讓自己能留在場，「我的家裏還有個小鬼很享受看我打球，我真的不希望他們看到這些，所以我試著更注意一些。」
勇士教頭柯爾（Steve Kerr）當然樂見格林的改變，「他在規則下打球，有所控制，不讓任何事干擾自己，哨聲、不好的出手、失誤，他就是朝下個攻守前進。」

kd返okc有無得諗

Ching sick ball

插水咪算好
一陣學佢老豆踢強就搞笑

香港時間5月20日，據美媒體報導，一位NBA球隊高管稱勇士隊球星奇雲-杜蘭特一直對教練史提芬-卡爾感到不滿，而且杜蘭特知道自己永遠不會成為勇士隊的真正核心，這將成為他今年夏天離開勇士隊的一個重要原因。

這位NBA球隊高管表示，杜蘭特一直以來都對勇士隊教練卡爾有不滿的情緒，而且杜蘭特感覺到自己永遠不可能成為勇士隊的真正核心，無論他在場上表現得多好或者他取得多少個人榮譽。

自從杜蘭特加盟勇士隊之後，勇士隊已經完成兩連冠，而且杜蘭特連續兩年都成為總決賽MVP。杜蘭特顯然是勇士隊里最好的球員，但是在外界眼裡，勇士隊永遠都是史提芬-居里的球隊。

今年夏天，外界普遍認為杜蘭特將會離開勇士隊，而且許多業內人士都相信杜蘭特將會加盟紐約紐約人隊。

對杜蘭特來說，比較尷尬的事情是，自從他在西岸半決賽第5場受傷之後，勇士隊已經取得了5連勝，這似乎印證了特雷蒙-格連在賽季初對杜蘭特說的，沒有杜蘭特，勇士隊也能奪冠。

finals就知咩事

259

Nonono如果你真係淨係拎FVV同Lin比 你唔會講得出FVV可以係場上有啲咩用 例如有防守或者拉開Spacing 因為根本無啲咁嘅事 就算同唔同Lin比 佢本身都係無 咁何來有你講FVV比較下嘅好處
你可以講FVV後生啲 你可以講佢廢還廢 起碼Key波穩啲 而唔係一味講佢無嘅野而話佢有 佢同Lin頭都係無防守無拉開到Spacing 甚至射波都無比較下特別好 咁點解一味話佢有
宜家係比較緊兩舊屎定你覺得另一舊唔係屎係你自己先知

湖人管理層？

FVV後生啲 佢廢還廢 起碼Key波穩啲
咁得未

今年d媒體同評論員一條心咁離間佢地，你睇stephen a smith就知，癲左咁叫佢去紐約

我上面咪講左fvv齋企個作用都大過豪神全部 你係要堅持我係fvv打手既咁你喜歡 下次可以爆閘黎76人post同我討論fvv打成點

睇唔明你做咩 有無人幫下忙解釋下

lin vs FVV

fvv 齋企都有用過柒lin
新效率王

無話你係FVV打手
明明好理性咁討論緊FVV有咩可取之處 雖然我未諗到
不過so far呢幾場都仲未望到佢齋企嘅影響力 我下次會睇得仔細啲